男朋友包友過長 點算

佢扯左都係包住左個頭已經建議左佢去割但又唔知佢會唔會真係去上網睇過長會收左啲污糟野係入面卜野可能會搞到有陰道炎個啲所以有啲驚點同佢講好

分手

食「撚屎」

包友

都帶dom嫁啦 怕乜

千祈唔好拎鉸剪

反到出黎洗既話冇問題

你出黎叔叔教你應該點做

男人點樣有陰道炎？

割啦，叫佢唔使驚，而家技術先進，好快搞掂

有時唔帶會舒服啲嫁嘛

其實佢反到嚟洗就唔怕
或者妳幫佢反佢實好c服的
同埋包皮好好玩 唔好割 插落會粗啲
正常插入之後會自動反（因為個閪有阻力）

有咩問題
唔過長都係要劣佢咖啦
咁咪叫佢劣多啲囉

咁係你問題
唔係佢問題

我身邊d fd都係咁幫男友做 唔做就唔含

用大牙咬

呢啲叫包莖 包皮過長可以反到的
包莖唔得 千祈唔好格硬入 會嵌頓要入醫院

好鍾意食男朋友啲鳩屎、袋袋泥同肚臍屎

要幾大勇氣先會用

跟住切到一半kick住咗

其實反左佢就得 唔係一定要割

唔割包皮就唔幫含

一係就直程唔比插 威脅佢

條仔聽到咁 應該都嚇到9沖去割

Cock cheese

買自助割包皮器

我通常都用手慢慢整返碌賓周仔出黎

同佢坦白講，容易滋生細菌會搞到你病，唔割唔俾同你啪啪啪
割咗應承佢俾佢中出/口爆

腳甲屎都好正

Hello 冇圖？

要反開，第一次反會痛，要慢慢反，真係唔得就要割

咁佢射咁點算

劣下佢

我幫佢屌你咪得囉

有個連登會然成日請人割包皮

應該好臭

用橡筋扎住套都唔使用

男朋友話 核彈都唔割
最多以後做 0 俾個屎眼人地玩

包皮過長有分假性同真性
真性一定要割
假性唔洗割 但要每日反出黎洗

用口幫佢清左先

學生身體檢查個姑娘幫我反，但佢反到勁痛，之後叫我每晚沖涼自己反下，終於有一日成塊包皮反晒係後面。

我相信你男友唔係包皮過長而係無聽姑娘講，依家反唔切架啦，除咗割無其他辦法。

直接講

認真答你，真係要割，上網自己搵大把資料

既然佢係有需要，建議割包皮，割包皮除咗個人衛生外，亦可有效預防HIV感染，未/沒有割包皮uncut penis /uncircumcised 男性，由於包皮可拉下露出龜頭而不割，但他們在勃起時，龜冠位置會有大範圍面積皮膚好薄(連血管也顯露)，呢個位置較有機會被HIV入侵

相反，割咗包皮男性cut penis / circumcised ，呢個位置會被較厚皮膚覆蓋，有較強保護

見過有人包皮長到fingfing吓
真係想知反唔反到

印象中好多人都係用激光去割